如果鄭若曄做左你老婆，每日生活點過？

07:00 同大波老婆電話講Good Night
07:05 啪兩粒偉哥
07:30 屌醒訓喺海詩別墅個intern
08:00 食早餐，睇新聞，望下老婆有冇喺倫敦俾強國特務殺
09:00 買Fuel Espresso咖啡，追另一件索intern
09:30 返到公司，繼續將資產轉移去BVI公司﹑瑞士銀行
14:00 開會睇下黎緊有咩政府新project cap水
15:30 收工兼Morning Call老婆
16:00 買八卦雜誌睇下今期有冇俾人偷拍到婚外情
18:00 返屋企拎老婆個I cup bra出黎欣賞
19:30 intern收工，搵司機車佢返自己屋企
20:15 啪啪啪
20:17 打電話俾老婆，問佢今日爆左咩料俾英國MI6知
21:00 睇娜娜上門表演
22:00 諗到老婆有排都唔會返香港，心滿意足訓覺

到底你既生活有幾無聊先會ff佢係你老婆

你都係想佢做你老婆先至打咁大篇嘢啫

驊女

2分鐘

返屋企拎老婆個I cup bra出黎欣賞

最好笑唔係篇野
係無聊到曬咁多時間諗哩樣野既樓主

你應該會精盡人亡

日日屌到大波驊反艇

每日屌樓主老母一百次

你知道嗎？ 12.2 廣告界手足罷工第一天

笑左

唔係講笑 左邊真係幾靚